世一中堅華拉尼

勁撚到
出腳快
高波頂哂
傳送穩
早幾個月d人仲俾人負皮我